有冇巴絲打可以講解下烏克蘭點解咁窮?

佢人均GDP基本上係歐洲最低，部份非洲國家都仲高過佢，大概係菲律賓既水平
雖然西歐東歐經濟差距真係幾大，但烏克蘭係東歐黎講都係特別窮
有冇巴絲打可以講解下原因？

因為Winter on Fire

要叫啲女仔去中國做雞

俄羅斯
內部分裂
戰爭

因爲緩衝地位所以入唔到歐盟
而本身烏克蘭工業體系同農業都係為俄羅斯（蘇聯）服務
俄羅斯唔買你d貨，唯有賣軍事技術比支那

我以為阿爾巴尼亞窮d

LM